【軟弱無力】阿仙奴16-17球迷吹水區 XC

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

林肯城

雲加好怯

對林肯城都輸就炒硬啦

雲加

廢到

錯羅馬數字?

禾仔大賽球員

Check左啦

LXXXIV之後唔係LXXXV咩

留名

藍屍大賽毒瘤

質疑poba

係XC 上網check過

係你個網錯定係羅馬數字更新左?

LXXXV係85

85係LXXXV喎

成隊得禾仔交到貨

林肯就算輸十球都好
賽後話自己球隊迫到英超top six之一要全部正選上陣
已經 ko 老野

上個po
LXXXIV?

Check左幾個網都係XC

LXXXIV = 84

XC = 90

Poba

仲話上網check 過

一早已經開左

藍斯仲未斷腳既

中間5個post去左邊

Rubbish topic

用呢個啦屌

又係圍住個禁區猜猜猜

you ok
me ok lor

禾都睇錯

過番85先

講真基佬續佢約當佢後備中鋒好過
今季唔打彈彈波 佢喺隊波進攻定位好模糊
比佢正選場場都唔知點 好似亂石投林 無波到腳就成場行行企企唔知點今

有更衣室鏡頭

GIBBS

屌雞比斯叫你解圍咩

下半場有form好多

基佬 good try

空龍 急屎

廢撚到

ramshit

RAMSEY

豬腦

禾依個post錯都咁多人推

終於有球靚波

基佬條垃圾終於入

其實隊友肯走位.

山9 次次都肯俾. 又到位

雲加又續約